玲音二十周年紀念

《玲音》（Serial Experiments Lain）是一部試驗性動畫，於1998年7月6日至9月28日在東京電視台的深夜時段播映，共13集。

遲咗少少post sor

睇唔明d劇情 我知我智商有問題

and you dont seem to understand

仲以為有咩特別企劃

有套正版VCD